星球大戰:最後的絕地武士正式預告！

由最原版睇起既人

已經坐左起公園妹妹下

luke變到咁撚頹

Rey要入dark side ?!
可能係剪接效果

Agger